{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(정자) 시월호텔"
    },
    "text": "宿泊·チェックアウトは昼12時(ランダム客室11時)で、超過すると追加料金が発生します。 客室は2名基準で、全室禁煙です。 ペットや風船、装飾の付着は禁止され、壁面や床の破損や異物汚染の場合は弁償が求められます。 入室後の器物破損も弁償しなければならず、客室点検時の忘れ物は14日保管後に廃棄されます。 客室内ではシーフードマーラータンのようなスパイスの強い食べ物を摂取することはできません。 金/土/日/祝日は連泊が不可能であり、駐車は一部屋あたり1台まで許可されます。 オープン特価客室には駐車が不可能で、駐車場はホテルの建物内にございます。 エアドレッサー特室(TWIN)の場合、エアドレッサー使用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊·チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "宿泊·チェックアウトは昼12時(ランダム客室11時)です。"
        },
        {
            "question": "超過した場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？",
            "answer": "客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのようなものを禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では、風船や装飾の付着、壁面や床の破損や異物汚染が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室後の器物破損や忘れ物はどうなりますか？",
            "answer": "入室後の器物破損は弁償が求められ、客室点検時の忘れ物は14日保管後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でスパイスの強い食べ物は摂取できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではシーフードマーラータンのようなスパイスの強い食べ物を摂取することはできません。"
        },
        {
            "question": "金/土/日/祝日は連泊可能ですか？",
            "answer": "いいえ、金/土/日/祝日は連泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで許可されますか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台まで許可されます。"
        },
        {
            "question": "オープン特価客室には駐車が可能ですか？",
            "answer": "いいえ、オープン特価客室には駐車が不可能で、駐車場はホテルの建物内にございます。"
        },
        {
            "question": "エアドレッサー特室(TWIN)の場合、エアドレッサー使用が可能ですか？",
            "answer": "はい、エアドレッサー特室(TWIN)の場合、エアドレッサー使用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 391
    }
}